Toen was hij weer in hun bedrijf, dat hij niet kon helpen herinneren wat hij had gezien, noch kan hij voorkomen dat opmerkingen die, indien zij niet als Cowper en zijn vuur in schemerlicht, "Zelf maken wat ik zag," bracht hem nog sterker vermoeden dat er een iets van eigen smaak, van particuliere begrip zelfs tussen Frank Churchill en Jane.
